2015 DSE既巴絲打你地過成點？

咁快又過2年，睇住私補個三個今年去考，先發現已經過左兩年，大學既一半時間。

但疊聲呀，陳再修，巴菲特都好似仲係發生無耐咁 。

中學一班人既回憶，上到黎都搵唔翻，好似真係過左最快樂既一排。

你地又過成點？

每日都好掛住中學生涯

retake完都衰咗 讀緊文憑
好掛住中學生活 又好掛住以前成日去自修室見到嘅戰友

成世都無去過自修室，太靜太焗

係咪真係學界LKF

retake完 宜家先year1

轉眼已經20歲好似好唔慣咁
好想過返中學嘅生活 考dse嘅經歷仲記憶猶新 好似琴日先發生咁

我retake2016,依家算上左岸，不過入到u都識唔到咩朋友

睇你點睇
有人會撩你 但你可以選擇唔理佢
又或者因爲成日見/成日坐同一個位 大家認得對方 就會有一兩句傾

咁多位巴絲就2字頭啦點算 無得再同人講青春

係 中學仲可以任性 而家好似咩都要負責任咁

痴線 點解會咁 我去自修室真係自摺 好提子

恭喜

真係your face your fate

有無真既愛情故？

講笑姐，不過望住一班人一齊努力又好似幾好咁，但個陣太驚係呢d高危地方會病

開始擔心畢業要出嚟乞食

讀完fd 而家讀緊I 大 year1咋
對於前途好迷惘

我唔知算唔算愛情故事
有人撩我 我有對佢又好感 但冇一齊
望住大家努力係幾有動力 但真係好易病

2年咁就過去
中學grad左仲keep到contact既都仲有10個8個
成日出黎玩既得5個左右
之於中學之後先識而真係會私底下約出黎既5個左右
Btw正皮係比樓主個名

有邊個唔驚

你都係15年

我讀乞食科 已經注定乞食 驚都無謂

Same

year1嗰陣覺得畢業仲係好遠嘅事所以冇擔心過
近排先開始發現時間過得太快

巴打讀咩科

永遠都有好多事阻礙個 想 字

就好似係大學，reg乜都要睇住個grade，想reg既一係就成抽pre requisite，一係就無credit，一係無位

aaso仔

最慘既係，傳說中最自由既地方，原來都只係追求現實既場所，理想既代價從來無少過

讀成點呀？

連想自由揀course 都唔得

想就易 乜都係得個想字
想賺多啲錢 但咩工都話要經歷 冇人肯請學生又點會有經驗
想個grade好啲 但又好似永遠上唔到理想嘅grade

而家成日加d 九唔搭八既project，唔係怕同人溝通，而係咁多科加埋，其實都好辛苦

見到d人year1已經諗定哂intern諗定哂第時做咩 讀書只為準備做野我就萬分感慨

係
一直以為自己好努力就可以追尋到自己嘅理想
但係嗰咁現實嘅地方 理想根本就係垃圾 冇人在乎
到最後 自己都可能為咗生存而放棄理想 盲目去迎合呢個現實嘅世界

中學成日比老師呃鳩我入大學好自由又開心又唔洗讀書

明明好多人想揀既course，唔開多d位仲要cut位。
上到大學，學生想讀呢一科，咁簡單既 想 都唔可以比機會。

係咩理想 可唔可以講下？

social嘥銀時
次次俾人問畢業出嚟可以做咩都口啞啞

其實咁樣既，同報機器有咩分別，輸入指令: 搵錢

讀緊非八大，但係自己中意嘅野
但係爛爛爛爛gpa

專門行業？

做緊asso仔

識好多人成日提住個gpa
我會諗 如果大學生活就只有gpa都幾可悲

完全同意 果時揀科無諗過搵錢（當然可能係我無得揀姐 ）

都唔知算唔算理想 可能會畀人覺得幼稚

唔係呀
讀緊中文

我係ba仔 都係三大乞食科之一

係佢地年代，無幾多人會全力追hon，呢樣個樣，個陣入到中，港大已經係人中之龍，經濟又係最急速發展，的確輕鬆d。

只可以話佢地都離開左個圈子好耐。

唔想再做機器 好想改變呢個社會 唔想學生只係死讀書 想佢哋知自己究竟想點 而唔好盲目去追尋一啲嘢

retake上shitty
唉 原來大學係咁無聊

我唔追求上莊，玩得癲，我開心既定義唔係呢d。

入大學我真係想學野。但你身邊會有一班人討論gpa，然後自己都習慣左

其實我都係咁諗 但完全唔知可以點做 我唔想我第時為層樓做行屍走肉 我成日覺得咁樣係好戇鳩 但同出左黎社會做野既人講就會話我唔識野 未出來做野 第時你就知 我好驚第時變成佢地咁 對生活無左熱誠只為一部機器咁

個陣我既分夠我揀大部份科，但我都揀左而家個度，除左某d制度同workload外，我都接受到，無後悔無揀個d所謂 好d 既科

我入左大學發現好多人係咁 但都有d人係我真心佩服 佢地睇好多書識好多野 見到佢地我都會自我鞭策

我好驚自己將來會同其他人一樣 每日都行屍走肉咁返工 而忘記咗自己原本嘅夢想 我唔想為咗層樓搞到有福都冇命享

又會好驚自己變到同呢班人一樣 為咗層樓做奴隸 甚至做啲自己唔想嘅嘢

想教書

錢當然重要，但我更加想將我鍾意既野，傳比其他人做選擇既籌碼

真心佩服 我成日覺得我都只係口講唔睇錢揀科 但如果我有三十幾分我諗都係會揀搵食科 因為外在有太多野束縛 不過至少依家我揀果科我鐘意

教書係教中學定教咩？

我興趣係econ，入左Bba，你都可以話係搵食科既，但econ公認唔係

個陣都有人問點解唔揀kong u cu 個d，其實就係唔太鍾意個風氣，無個種所謂 熱血 團結。

Btw 係呀想教econ，acct都幾鍾意

好撚想死 冇哂目標 hea下hea下又一日咁

有興趣好呀，有自己想做既野，見到d人為搵食但又無興趣讀我真係好不恥，不過聽講教書好快磨滅意志，好多本身有heart既老師教教下比個制度玩死

Btw 我諗間間u都有熱血團結果d野既 睇你玩唔玩姐 但毒撚入hku真係好慘

我唔想hea 但有時又會hea左 好憎自己

as so生涯轉眼間就得番3個月了

Asso係過得好快好快

其實時間真係過得好快
2年前既今日仲係考dse
2年後既今日可能fg搵工
人愈大覺得時間過得愈快

依家就係咁 好辛苦
係依啲人眼中gpa就係一切
而另一班朋友就係上莊果班

但我兩樣都唔想 只係想識班朋友圍威喂下

Totally agree with you

做左年幾野 諗住下年先讀返書

讀大學有啲野係好左
好似自由左多左時間做自己野
但時間過得好快
唔想咁快投身社會 想任性多陣

真•

我就想幼教 始終小朋友嘅成長好重要

I大仔yr 2
non-Jupas 上反U應該冇問題

Same 好想淨係有班朋友一齊癲 一齊嘻嘻哈哈 但大部分就只會諗gpa 由得你死 個啲我諗只可以話係同學 而唔係朋友 好彩係身邊有一兩個朋友係真心做朋友 為gpa之餘都會幫你

Repeat入u
好想堅持自己興趣 但每個sem讀5，6科
真係揾唔到時間出黎